請記住癱瘓機場係為咗還眼

你可以道歉派糖
但癱瘓機場本身就係宜家運動weekday主軸
一定要做無得讓

禁制令一出
意味住要好禮拜一咁多人先可以work.
學生唔該盡出
唔好搞ocamp

因此捉鬼唔係重點
係癱機場

自push

push

pish

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

pishhhhhhh

禁制令係禁制示威者 冇話唔比人去機場涼冷氣
唔叫口號 單純去涼冷氣 你奈我咩何
一個唔覺意 出面太熱 太多人去窒爆機場

推
唔L好去剩道歉

接機自由